{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_028524",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002147041?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서울 명동루프탑호스텔"
    },
    "text": "特に最近ドラマ瑕疵ある人間たちの撮影場所として有名になりました。 当ルーフトップは、屋外用椅子とテーブルを備えており、快適な撮影条件を提供しています。 さらに、ソウル第1アイコンである南山タワーを目の前で見ることができ、さらに素敵なシーンを演出することができます。 南山タワーがすぐ見えるルーフトップは炭火バーベキューパーティーを楽しむのにも最適であり、部屋を予約する際にオプションで詳細を確認することができます。 明洞ルーフトップホステルは、4号線明洞駅の3番出口から徒歩5分の距離に位置しております。 1人室から10人室まで様々な客室を提供しており、全客室には十分なシャワータオル、シャンプー、ボディソープが提供されています。 またコンビニも歩いて1分の距離にあるので、必要なものを簡単に購入できます。 チェックインは午後3時から可能で、それ以前にも荷物をお預かりできます。 チェックアウト時間は午前11時で、チェックアウト後もお荷物をお預かりできます。 ルーフトップの利用時間は午後10時までと決まっています。 遅い時間にいらっしゃる場合は、メールでセルフチェックインをしてください。 駐車はできません。 コロナ期間中は朝食が提供されません。 ただし、全客室は朝食付きのオプションでご予約いただけます。 また、22時以降に入室される場合は、予めペンションまでご連絡ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このルーフトップの特徴は何ですか？",
            "answer": "屋外用椅子とテーブルを備えており、南山タワーを目の前で見ることができます。"
        },
        {
            "question": "このルーフトップはどのくらいの広さですか？",
            "answer": "広さについての具体的な情報は提供されていませんが、快適な撮影条件を提供しています。"
        },
        {
            "question": "このルーフトップでできるアクティビティはありますか？",
            "answer": "炭火バーベキューパーティーなどのアクティビティを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "このホステルはどの駅から近いですか？",
            "answer": "明洞駅の3番出口から徒歩5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このホステルの客室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "全客室にはシャワータオル、シャンプー、ボディソープが提供されています。"
        },
        {
            "question": "このホステルの周辺には便利な施設がありますか？",
            "answer": "歩いて1分の距離にコンビニがあり、必要なものを簡単に購入できます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "ルーフトップの利用時間は何時までですか？",
            "answer": "ルーフトップの利用時間は午後10時までです。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、駐車場はありません。"
        },
        {
            "question": "コロナ期間中の朝食について教えてください。",
            "answer": "コロナ期間中は朝食が提供されませんが、全客室は朝食付きのオプションで予約できます。"
        },
        {
            "question": "22時以降に入室する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "22時以降に入室する場合は、事前にペンションに連絡してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 432,
        "QA": 426
    }
}